人永遠達到一啲目的後就會消失

例如 扑野

得到左就唔珍惜